有冇gme苦主打算組隊去華爾街抗議

班大戶又係到搶散戶錢 公平咩